====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Seuls quelques fidèles de longue date sont restés (Isabelle Chlabovitch et Claire Piguet) ainsi que de jeunes recrues (David Jolly , Sojin Lee et Étienne Lénack) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

